點解馬沙要叫馬沙

我指紅色有角三倍速嗰個

因為佢個名真係叫馬沙

Char譯做沙
同馬茜一樣改姓Mass
所以就係姓馬叫沙

點解馬沙叫夏亞

因為 Char!